我地唔好齋噏，係咪要計劃下1111點逼人罷工？

要認清香港人需要被罷工的，
同埋罷一日係冇用，之前罷過幾次，
我地今次要係最大規模嘅長期罷工。

歡迎大家抛橋

推

個人認為應該從隧道下手

如果條條街都好多垃圾 火 路障啲車點行

由屋企部lift 入手
㩒哂咁多層

迫既有乜用 咪又係罷1日

再主動想罷先有用
點逼都逼唔到
搞工會係可以增加人既主動性 因為知道有幾多人一齊罷 而唔洗做condom
但搞工會既前題假設 係有第一班人罷 而且係好多人